---
title: Her-Validatie
date: 2018-02-19
---

### Maandag studiodag

Vandaag hebben we de plan van aanpak weer verbeterd en meer uitgebreid gemaakt. 
We moesten deze laten valideren in de middag door een allumni. Dit ging wel goed 
nu. Hij heft hem goedgekeurd. Hij heeft nog wel wat advies gegeven om hem voor 
ons zelf toch nog een klein beetje aan te passen. Dat hebben we gedaan.